女友裕美買新樓 林作：首期幾十萬一炮過比證明有實力

長實日出康城SEA TO SKY今日開賣285伙，除吸引大批買家，人龍排到商場外，亦吸引「話題王」林作與女友裕美眼球，據知裕美以約800萬元購入SEA TO SKY一個2房單位。

林作今日於Facebook中上載女友裕美在售樓處現場簽約的相片，並表示恭喜32歲裕美成為業主，文中更表示裕美以買樓去證明自己的實力。相片中的地點顯示為長實今日開賣的日出康城SEA TO SKY現場。

據林作表示，裕美以首期幾十萬入市，並一炮過搞掂。據知她所購入的為SEA TO SKY 3座中高層G室，面積為474呎2房戶，即供折實為758.6萬元，估計林作所講「幾十萬首期」，應為5%樓價訂金。

康城

咁即係要供定係一炮過？

你班仆街愈關注佢 條煩膠就愈開心

首期唔係一炮過？仲有得分期架？

係囉

有邊個首期唔係一炮過

唔計佢賣身搵嘅錢，佢邊有咁多job夠錢供

新發明： 一次過俾首期

我首期連埋印花稅一齊俾係咪會顯得更加有實力

首期可唔可以分期

我一次過交管理費 去到乜嘢級數

佢其實係咪想表達啲錢係條女自己一個出，冇靠其他人，咩一砲過比首期真係r晒頭

有邊個首期唔係一炮過？

首期連稅連傭金

再大多個律師費

可以唔一炮過俾嘅首期麻煩作仔介紹吓

首期一炮過 , 小學雞玩捉字虱？

林作條撚樣當左現實世界係連登咁玩
個個月仆出黎爭每月之星

鬧呀媽人云亦云，但訴諸自己係牛津讀哲學
邏輯係邊

首期有得做按揭咩？有得做按揭的話咁個部份重叫唔叫首期？？
果然受過高等教育講句野都充滿哲學味道

點解要關注佢地？

可以供個首期架？

一次性交首期

點樣唔一次過比首期 又衝出黎SHOW 佢弱智一面
屌你老母 一陣又有人入黎吹奏依條友
邊個鬧佢 邊個屌佢 都係酸鳩佢喎

好耐都無聽過每月之星

你班低能仔，人哋意思係條女唔知畀邊個一炮，就有幾十萬首期啦。呢啲先係實力嘅證明。其他奀星唔知要幾多炮先有幾十萬咁解。明未？

你睇住一陣有人衝入黎話你酸鳩條撚樣阿

林作吹到自己咁勁
只可以買將軍澳平民區
有冇咁廢

起碼買半山，九龍站

一次性交易，i.e. 一炮過

因為係佢條女唔係佢買

康城呢啲垃圾樓都要

無人想知呀

有d新樓個付款方法係分多過一次俾首期嘅。

有本事full pay啊笨

又吹好多人買樓
明明無人買

你不如話首期分大訂細訂

唔想知

呢條友真係好撚煩

裕美其實做緊咩

都未比晒
比左5% 咋

好似有d發展商可以借首期

真
現實版連登仔
勁過波台狗

買即供七百幾萬樓，幾十萬首期就夠？

10蚊又買到個廣告 作仔好野

大多個裝修

MMC好彩走得快

裕美個ig店得6百幾個followers
個個post嘅like一隻手數得晒
半年賺80萬?

裕美個波幾大咁
ig 生日

藝人1成首期？ 定訂金

首期真係唔係一炮過俾架喎

二手樓都可以分2-3次

細訂>大訂>首期餘額

新樓睇發展商點計
但如果發展商淨收訂金，邊有人會俾晒成隻首期

一炮意思係？

林作咪會

打一炮，一個首期

林作又係到扮曬野 你呢啲二世祖唔靠屋企咩都唔係

個幾十萬都好出黎講
Full pay 先出聲

咁又唔同嘅

一炮過首期 之後慢慢供

咁樣公關屌柒自己個金主(老母)，真係未驚過咁喎。

full pay 800萬咪勁

好撚煩呀

男人老狗日撚日叫春咁款

唔識字？
係裕美買唔係作仔買喎！

首期幾十萬

即係仲要按9成

好弱智，買層樓都拎出嚟講，點做大事

成班未買過樓 真係唔識

而家賣鑽石寶石

dont make stupid people famous

信用卡免息分斯係唔係好唔掂

妖。 一炮過首期都講

你讀哲學又唔係你老母讀哲學
唔通你讀哲學係為咗教化你老母?

一次性交一年啲FD

長知識原來林律師眼中 首期係可以分期俾

一次性交首期都唔識

空肚食早餐
首期一炮過

仆你個街10蚊

人無恥便無敵

出黎搞笑?

1:首期有得唔一炮過比?
2:證明實力既方法係買樓?
3:條女係有料到6個月就比到首期 咁佢之前果6年時間點解儲唔到筆首期呢?

因為裕美近呢大半年開始發展個人事業（非演藝），講緊做咗半年就儲到首期買樓，已經算叻。

連登仔30歲仲話樓爆
人地做幾個月野就買到樓

係香港有幾十萬流動資金嘅人周街都係，真係唔知佢證明到咩實力

生著呢啲仔真係丟架
下下要靠嘩眾取寵嚟搏取關注

好心連登未幫佢出post .

拉

係woo成撚問出post講佢，幫佢make noise
又唔拉

一炮過俾首期我都得啦

係過唔到壓測姐

而家首期係咪可以分期

佢依家係呀 咪首期嗰5%

梳化五炮一層樓

一次過比幾十萬就覺得好威

懷疑林作有D問題
衝出去買樓先可以證明到實力

自僱, 做唔到按揭就好笑

條女廢足咁多年 比人睇唔起佢咪應該囉
努力果半年 就要人讚佢條女係旬盤 好女仔
生著呢D仔真係RIP

我都係咁諗

林作層樓都係媽咪比 ，邊知咁多

好撚煩啊依條矮撚

好撚好笑，俾首期有咩咁巴閉

有得唔俾首期先

1Q 幾十幻

啲老野咪又係講就兇狠最後當個仔命根咁錫
林作睇穿哂佢老母啦

同人一炮過搞店？

正解
口語：一次過俾
書面語：一次性交

林作真係高深莫測

cls 首期邊有得分期...未買過樓

一炮過搞掂個首期
邊撚個個首期唔係一炮過
Dllm個啲叫分期

咪就係
有人唔係架咩

一。炮。過。

幾

十

萬
；
一

炮

屌佢一條友影衰曬d海龜

我係佢老母真係踢佢走仲俾佢住麥當勞道咩

唔該幫我個首期做分期丫

仲未踢走就知心軟啦

個幾十萬咪又係林作俾

咪撚俾呢D on9仔上熱門啦
不推文

條友擺明做on9嘢逆向宣傳啦
冇人想知佢呀

訂金據聞可以碌卡儲積分再分期付款月供

幾十萬一炮過有咩值得講

原來佢得32歲
一直以為佢3尾4頭

首期 幾十萬 一炮

缺乏母愛

林作呢條友弱智唔係扮
幾十萬都叫有實力

靠娘養嘅佼佼者

屌好似睇緊我老婆唔夠秤咁

做女人冇常識就出少句聲呀丟架呀

個林乜鳩已經離地到首期係乜都唔知

垃圾新聞
個個首期都係一炮過

有料就一炮買啦，一炮首期講出黎只有恥笑

BTW don't make on9 people famous

好撚煩
可唔可以唔好再po呢個attention seeker
佢有錢定窮到住劏房都唔想理
佢死左先同我講

媽咪客開始腳震

明星 幾十萬首期 一炮過 有實力

首期唔係一炮過可以分期咩？

留名學嘢，想知首期可以點樣唔一炮過。

藝人收入不穩定, 唔易申請到高按揭成數
最後多數自爆撻訂

原來林作真係智障架

首期可以唔一炮過？

首期一炮過比

買sea to sky，等睇打風入水

乜可以分期畀首期？

首期唔係實力表現, 疊樓升得到先係. 眼光睇時機先係實力. 香港黎緊十年仲有得幾倍升法咩.....我唔覺.....

咁嘅話又真係有實力嘅

佢意思係咪首期幾十萬，一炮過比（樓價）？

首期可以再攤供？

可能個低能仔借俾佢，一日一Q慢慢還

1Q180

笑話一則

點解可以咁聰明

話題王？ 邊閪個啊

棄婦當寶

林作一炮定裕美俾人一炮

保險狗語言偽術

On9 , 首期都有得分期？

新樓簽臨約找5％ 一星期內找首期 而家我簽臨約就找一成
佢係咪咁既意思

首期可以點樣唔一炮過俾

呢啲不嬲都係後數
分分鐘十蚊都慳番

可能佢想講 裕美自己好叻比左幾十萬首期，之後果7百幾萬就我幫佢埋單

我唔想知

人地係保險界每月之星嚟好威水㗎

兩個柒頭咁努力博上位都冇人想理

打完一炮之後幫佢俾首期？

笑撚到仆街
連登仔又俾作仔撚到
佢唔專登咁打又點會有連登傻閪po上黎幫佢宣傳

係一炮過俾5%訂金

關我撚事咩

分期首期

供樓有邊個唔係個個月都一炮過比一期

林作煩到嘔

我分卅年比一期水費

首期都可以分期嘅話
就個個都上到車啦

見到佢句「唔好去咩選美」好似又潤緊麥明詩咁， 放過人哋啦！

供20年
可能佢份合約寫
12 x 20炮